[攻略] 股票市場無風險發達之路

第一步：是但亂鳩咁買啲野 當自己巴菲特
第二步：賺左贊自己 蝕左屌間公司老細好陰險

1137

最衰連登冇得tag人入黎